香港終於有禾B!

今次應該唔會有異議啦掛 話哂著阿仙奴波衫

呢個N賓(賓尼特)

推到2和B入黎睇自己

2和B去左邊?